DC2 Type R 大家話啦！正唔正？

我覺得係正，不過見二手車價不停咁升
B18C 副引擎低扭夠高轉爽
係行雙搖臂無得頂
大家話啦正唔正先

個車架重要有落焊，比普通車硬

原裝B18C 有200匹馬力，每公斤可輸出111匹馬力到今時今日都係一個好強的引擎

扯旗了

DC2真係好撚型呀屌

B18C 3000轉先得160Nm 低扭夠

呢啲舊野重要打個折...
隨時有聲無畫

EK4 正D囉

屌又係垃圾H車
神憎鬼厭

真
睇落同AE110無咩分別 只係雙門同多左尾翼

駁唔到！ 咩年代呀 仲本田

公升

想買FD2但真係好撚貴

我覺得飛雞靚d

Dc2 真係幾型

渣著呢d車同囡囡食飯都比人笑
渣呢部不如渣benz a仔果d

駁唔到。仲古惑mk 仔年代咩。mk 妹都厄唔到la...

XRX mk仔都不如？

垃圾都愈來愈值錢

淘寶買brake碟笑尻人H車就真係MK都無如啦

Prius GT3 屌打啦

仲要成撚日拎個馬力容積比出黎打飛機
唔足匹架冚家產

同埋，最憎無料扮四條。整條響喉轟轟轟。夜麻麻嘈撚住晒。